村屋 光纖sales請入

請岀招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

屌你老母好不容易等到光纖到我哋條村, 點知唔到我個位冇得用
好絕望